可唔可以話我知「黃絲家庭」係點？

屋企人唔係藍，係紅，電視一開係cctv，你無聽錯係講普通話既cctv....已經講左好多次唔傾政治野，但每日都聽到佢地講好多好難聽既說話。成日嘈....

我知佢地好錫我，因為個人負擔好重，要供樓，佢地驚我出事。

我唯一可以做就係偷偷出去集會，出去做校車，出去做哨。但我真係情緒好崩潰了，喊住咁打依篇野。

點解香港會咁....

到底黃絲家庭係咩感覺....

巴打有冇能力搬出嚟住?

無....

聽人講買人壽包自殺....死左都有錢還樓，但原來頭2年唔包....姐係想死都唔得....點解香港人咩都無得選擇...

光復之時等緊你 香港好多同路人可以畀到支持你 真係頂唔順嘅時候試下投靠朋友啦 我有啲同你類似背景嘅fd都係搬走咗 有能力就自己住 未夠能力就同fd夾份或者直接投靠

頂住呀巴打 光復嘅時候少你一個都唔得 約定你煲底開party

u are not alone my brother
We all do

我屋企人黃到橙...但唔代表大家關係好，我同我黃c啊媽幾年無見，反而我老公係藍加港豬..佢肯就我，一有的士司機同我嘈政見時佢會幫我出頭屌個司機

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

我全家係黃 泛民忠實支持者 我出前線佢地會叫我跑快啲 同埋會比錢我食飯咁樣不過佢地對升級就有所保留 成日覺得年輕人鬥唔過邪惡政權

全香港我諗黃絲家庭不足20%

有朋友黃絲家庭，樂也融融。而我對唔住手足，負擔好大擺唔到工，只可以用腳出黎行，用剩底既錢買物資俾有需要嘅手足，做校巴，做哨兵，真係出唔到去就睇live做冷氣軍師。

6月到現在，日日都係紅家庭中聽到有咁難聽得咁難聽既說話，繼而忍唔住嘈起上嚟....

好攰了....心諗不如買份人壽，死左有錢賠，還左層樓唔好累人。點知都唔得.....

連死都無得選擇....

有時見到或者探黃絲家庭朋友，真係好羨慕。

屋企人原本係淺藍
六月份因為睇清咗曱甴而變黃
五個月過去已經變得深黃

而家日日屌曱甴 屌藍絲 屌cctvb 屌大陸哩 屌中共
星期日請假一齊去發夢
人權法案開會一齊睇直播 過咗眾議院, 忍唔住歡呼
晚晚都打電話俾我 問我邊到有手足需要接放學

老母大陸出世,黎咗香港20年
本身中國人認同感都強 又話燒國旗唔啱既
之後睇清楚中共/港共點樣侵犯人權/自由，曱甴點樣濫權/殺人
成日睇住曱甴打手足既片 睇到喊
又成日打電話翻鄉下 鬧鳩中國/紅媒
行行下街 係到鬧班藍絲廢老
本身份人好撚淆底 都肯跟老豆一齊去發夢

5年前同佢地嘈過
真係諗唔到 佢地有呢種轉變

老老實實 紅底屋企人真係無乜機會變
所以佢地一講呢d話題 樓主就落樓散下步 避下啦 直到自己搬出去住

唔求咩，只求唔講政治....但單機都要講....

冇咩特別
有公識 屋企唔講政治
個大家庭都有唔同政見 但可以一齊去飲荼

自殺既諗法唔可以有！！！
你屋企人紅就由佢地 佢地講 你就放空/行開
留返條命一齊見證下我地贏果個時刻

Btw 黃絲家庭只係大家同一立場
父母都係想抗爭
但個個都唔想抗爭者係自己仔女

好在之前無買，如果唔係真係可能諗唔開，無辦法再覆唔到你

屋企人極深黃，會撚狗，買文具，交學費，主動要求去發夢且企得唔後，講緊屋企人係有老有嫩

但係又點 屋企入面無衝突 係唔會令到大勢有所改變 咪又係成家好頹 好嬲 好擔心

真心，全面升級，點都不割

屋企深黃
支持升級，支持學生，課金物資校車樣樣齊

唯獨唔想我再去發夢

我全家深黃
父母對"共産主義"極有恨意
我每次話出去父母都比
但只限街坊救人法 唔比勇武

唔好咁揚囉，我屋企都差唔多，但唔會阻止

手足 唔好怪責自己做得唔夠 唔洗覺得對唔住大家架
你已經做得好好架啦！
屋企人唔明你唔緊要 你仲有好多同路人架！
求下你 一定要等到煲底見既一日呀

大不了賣左層樓佢租住先,
香港地揸得樓爛船都三分釘.
唔好轉牛角尖.

btw 黃絲家庭都會六國大封相冷戰的
我媽都會叫我出左事唔好打俾佢.
我都亦都慣左屋企人靠唔住,
大翻佢話打俾律師都唔打俾佢.
不要太羨慕, 家家有本難唸的經.
全家黃都只不過代表政見大方向一致,
唔代表無其他問題的.

其實黃絲家庭都會發生爭執，因為家人會擔心安全問題，唔俾出，之後會禁門，當然，都係愛者心切。

點都好，家人係愛佢先會有咁嘅反應，政見唔同，就算佢地無人性，唔代表你無，生命有限，活無限，我地要努力生存下去，先可以煲底相見

扮中邪

唔好尋死，手足

呢句真，「黃絲家庭」見證太多白色恐怖
好易圍內自爆，散播恐慌
同埋抗身者心結會大左
因為，你會珍惜呢個「黃絲家庭」

周不時會屌黑警，睇立場live會放手機係檯面示意一齊睇

其實開始擔心心理頂唔住，做校車時聽到好多緊急call....好多都無見到光，新聞見到只係小部份，但其實好多好嚴重case無曝光到。真係聽call聽到喊

屋企全家包括老人家都黃
仲要屋企老人家係來自大家最憎既中國省份
佢地成日會幫手打比啲同鄉講返個事實
曾經有個親戚暴徒暴徒咁鬧示威者
佢地會幫手反駁
雖然全家都黃 但成日唔比我發夢
發夢都要偷偷地

邊有講到咁好

我連蘋果特刊都要收收埋埋

屋企人無得揀，少討論多做實事
喺屋企唔講。或者少少討論下幫佢由深紅藍轉色

做自己認為岩既事，加油
利申：成屋深黃

屋企人做生意,唔黃都唔藍,真中立撚,唔鍾意共產黨 但算愛國
一樣叫示威者唔好咁激進 但政府真心on9咁

講真,唔鍾意可能聽聽埋埋好難受
咁咪快手食完碗飯 返去打機 用headset囉
可能做得多幾次佢地唔講呢,如果照講咁都冇計

你要搵d同路人圍下爐先得
其實你都有少少經濟能力，有車
應該都有d同路人朋友?

減少同佢地既相處時間，入下d地區tg group
幫多d連儂牆手足，一齊圍爐
會開心好多

知道一個friend係全家深黃 六月起已經全家上陣 分工合作
但呢個幾月突然少咗聲氣 得返我個friend耐唔耐會出黎唔好意思問但懷疑俾狗逗過

賣鬼左層樓算啦

就算係黃家庭 老豆老媽睇法都同我好唔同
佢地和理非反港獨 我半勇武支持港獨 最緊要平心靜氣討論 唔好人身攻擊

老豆老母成日話自己中立不過我都當佢哋係藍絲咁 成撚日話兩邊都好暴力 乜乜乜 又叫我唔好出去不過佢又比我叫到去龍門冰室度食

其實有幾多屋企人係自稱中立

普通黃絲家庭咪一齊夜晚十點叫下口號，落下商場唱歌

重度黃家庭…每朝出門口都好似永別咁，唔知道屋企人返唔返到黎，隨時準備將D電腦搬走同埋其他身後事，忍受住隨時失去家人既痛，你真係想要咁樣既家庭咩

真係知道外面發生緊咩事(例如警暴，會唔比我同我家姐出去 要硬闖

我老豆深黃前線
老母普通黃有時屌下狗咁 出去行下 有時屌狗仲屌得大力過我

係呢個香港亂世有全家都係黃既家庭真係好好彩

老豆人脈好好 成日唔知邊度拎到d gear返黎
戰術頭盔 6200 laser v剎面具 行山杖 乜都有

咪有一次修頓前有鬼開完真槍㩒低左個手足既
老豆即刻衝前用行山杖同隻鬼隻抽
係救到個手足 但係比隻鬼用棍扑穿左個頭
而家都埋哂口了

有呢個老豆真係好幸福

真，驚我危險，但我會駁返話個個都咁自私，邊會有人出黎

巴打真係好幸運 有呢種屋企人恨都恨唔黎

我自己老豆老母連埋大我五年嘅阿哥紅到嘔，
又係由細到大屋企都播支那語台，
新年就睇支那春茗

好彩細個跟老母去鄉下，
喺老黨員同老軍人嘅外公外婆屋企搵到本六四嘅書，
正正式式開始咗我接觸共匪嘅真面目

由我參加台灣反服貿，到佔中，到依家，
我屋企都叫我做漢奸。
專登唔講政治嘢，佢哋都要撩嚟講，
大大聲屌我：「你係中國人生嘅，你都係中國人！你反中國就係漢奸！」
不過我好命嫁咗個好老公，
雖然佢成家都係三十年前先由廣州嚟香港，
但係老爺奶奶一個淺黃一個深黃，老公就更加唔洗講，
仲有一班有良知同聲同氣嘅好朋友

我都有時會羨慕人哋有個黃絲家庭，
我都好希望聽到自己親生老母講句「光復香港」，
但係對被洗腦洗到紅卜卜嘅佢哋冇可能。

巴打就算你死咗都唔會改變到佢哋，
佢哋唔好怪責自己，只會覺得黃絲害死咗你。
搵返你出面齊上齊落嘅朋友，
得閒就食個飯，吹下水發洩下情緒。

我冇血濃於水呢啲思想，
原生屋企人冇得揀，
但係出面班好友亦都係我屋企人

真 我依家完全聽完扮冇反應之後上tg group圍爐鬧爆
雖然佢一睇我唔順眼就話我似曱甴我想翻枱咁制但我忍住 要記住呢啲全部都係中共同港共搞出黎
如果佢地討論緊個陣你唔在場 你就唔好去現場 例如你係廁所就繼續睇下tg睇下連登傾下電話沖下涼直至佢地醒起你太耐冇出黎就轉移左話題我試過work但佢地可能會變左鬧你
又或者直接避開 即刻入房 出去夢遊 整文宣etc

樓主唔好咁絕望灰心 唔知樓主屋企人係土生土長香港人定大陸人
我屋企好不幸咁上上下下都係深紫 因為佢地全部都係大陸落黎 親戚都喺哂大陸
其實我識得唔少同路人同我一樣…除左自己同兄弟姊妹都冇乜真香港人 變左成家都係蝗蟲思想
我屋企直頭崇拜共產主義 話唔可以侮辱甴近平我屌佢老母

而我係土生土長香港人
頭兩個月我日日同佢地嘈
嘈到喊 去埋深黃朋友屋企住 羨慕人地成家都係真香港人 會用whatsapp互串 講笑 用pepe sticker
偏偏自己屋企人係蝗
屋企group都淨係肯開喺wechat
唔肯用whatsapp 主動幫佢地整過但都冇人講野 唔覆我 叫我去返wechat揾佢地
6月中我頂唔順佢地成班藍絲quit左group兼del埋ac
用哂連登所有方法我都幫唔到佢地變中立-黃
有時我講返真相出黎 比片佢地睇 同佢地理論完
佢地疾唔到我或者會認同我
我以為終於有啲希望
但好快佢地個腦好似reset左咁
呢個我真係觀察左好耐
唔只我屋企 幾個藍絲親戚都係咁
後尾我睇透左 唔再拗 當練eq
因為佢地冇思想 冇良知 冇心肝 黑心
我老母試過睇新聞見到流浪狗話死左佢咪算
我甚至懷疑全部藍絲都係咁黑心
唔知係佢地教育程度既問題定真係中共洗腦洗成咁
根本佢地唔識思考 我地點講都冇用

與其改變佢地 不如多啲做事 改變呢個社會
我一見到唔少手足都話屋企變黃
我就充滿希望 至少仲有好多藍絲有得救
自己屋企冇得救 香港大把人仲可以救
有時會羨慕 但真係冇辦法

樓主 至少你仲有我呢個同路人